對準政權, 第二訴求成立獨立調查委員會!!!!!!!!!!

我地唔好比仇恨影響
我地要迫使政府處理721事件
成功就會令警隊分化
希望大家唔好忘記訴求!!!!
不如我地除GEAR 整文宣
黎多次和理非遊行

真普選

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊